同連體嬰做愛計唔計3p?

如果佢有兩個西,算!